電話大專plan邊個好

想問下大專plan個4G快唔快？

我睇中smartone 128蚊6GB
有冇巴打用緊，好驚伏

Link